覺唔覺 唔該死開 呢4個字好有霸氣

嗌人借過 講唔該死開 有禮貌又夠霸氣

行撚開 唔好再

死撚開啦。。。都係4個字

無禮貌

死閪開啦

樓主都幾撚得閒，日日都開幾個post

對啲垃昨咁有禮貌做咩
死撚開啦係標準答案

喂喂喂企開d啦屌你老母

退咗休